我想問下肥絲大隻係咪以前高登嗰個派膠皇后???

風格好相似

紅毛泥封西